# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the ChatAI-Plasmoid package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ChatAI-Plasmoid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"

#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: NEEDS WORK
msgid "ChatAI"
msgstr "챗AI"

#: NEEDS WORK
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: NEEDS WORK
msgid "Forward"
msgstr "전송"

#: NEEDS WORK
msgid "Reload"
msgstr "다시 로드"

#: NEEDS WORK
msgid "Save as PDF"
msgstr "PDF로 저장"

#: NEEDS WORK
msgid "Save as MHTML"
msgstr "MHTML로 저장"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Link in Browser"
msgstr "브라우저에서 링크 열기"

#: NEEDS WORK
msgid "Copy Link Address"
msgstr "링크 주소 복사"

#: NEEDS WORK
msgid "Download in progress"
msgstr "다운로드 진행 중"

#: NEEDS WORK
msgid "The file "
msgstr "파일"

#: NEEDS WORK
msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

#: NEEDS WORK
msgid "Open folder"
msgstr "폴더 열기"

#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: NEEDS WORK
msgid "Go back to previous page"
msgstr "이전 페이지로 돌아가기"

#: NEEDS WORK
msgid "Go forward to next page"
msgstr "다음 페이지로 이동하십시오."

#: NEEDS WORK
msgid "Return to homepage/default chat"
msgstr "홈페이지/기본 채팅으로 돌아가기"

#: NEEDS WORK
msgid "Reload current page"
msgstr "현재 페이지 새로 고침"

#: NEEDS WORK
msgid "Select or enter chat website URL"
msgstr "채팅 웹사이트 URL을 선택하거나 입력하세요."

#: NEEDS WORK
msgid "Header will hide automatically when not in use"
msgstr "헤더는 사용하지 않을 때 자동으로 숨겨집니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Header will stay visible"
msgstr "헤더는 항상 표시됩니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Manage downloads and download folder"
msgstr "다운로드 및 다운로드 폴더 관리"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Download Folder"
msgstr "다운로드 폴더 열기"

#: NEEDS WORK
msgid "Choose Download Folder"
msgstr "다운로드 폴더 선택"

#: NEEDS WORK
msgid "Widget will stay open when clicking outside"
msgstr "위젯은 외부를 클릭할 때 열려 있습니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Widget will close when clicking outside"
msgstr "위젯은 외부를 클릭할 때 닫힙니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Close the webview and release memory"
msgstr "웹뷰를 닫고 메모리를 해제합니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Custom URL..."
msgstr "사용자 정의 URL..."

#: NEEDS WORK
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

#: NEEDS WORK
msgid "Use website favicon"
msgstr "웹사이트 파비콘 사용"

#: NEEDS WORK
msgid "Default adaptive icon"
msgstr "기본 적응형 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Default dark icon"
msgstr "기본 어두운 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Default light icon"
msgstr "기본 라이트 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Outlined icon"
msgstr "윤곽 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Filled icon"
msgstr "채워진 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Colorful icon"
msgstr "다채로운 아이콘"

#: NEEDS WORK
msgid "Header Options"
msgstr "헤더 옵션"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide header"
msgstr "헤더 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Auto-hide header (show on mouse hover)"
msgstr "자동 숨김 헤더 (마우스 오버 시 표시)"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Keep Open button"
msgstr "열기 유지 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Custom URL button"
msgstr "사용자 정의 URL 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Auto-Hide button"
msgstr "자동 숨기기 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Close button"
msgstr "닫기 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Home button"
msgstr "홈 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide Download button"
msgstr "다운로드 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide navigation buttons"
msgstr "탐색 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide refresh button"
msgstr "새로 고침 버튼 숨기기"

#: NEEDS WORK
msgid "You can still use the Go back to... and Keep open actions by right-clicking the widget icon."
msgstr "위젯 아이콘을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 돌아가기... 및 계속 열기 작업을 여전히 사용할 수 있습니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Predefined Sites"
msgstr "미리 정의된 사이트"

#: NEEDS WORK
msgid ""
"Claude.ai only allows account creation or Google login in well-known browsers. To use it in this "
"Plasmoid, you need to use login credentials previously created in a traditional browser."
msgstr ""
"Claude.ai는 잘 알려진 브라우저에서만 계정 생성 또는 Google 로그인을 허용합니다. 이 플라스모이드에서 사용하려면 기존의 전통적인 브라우저에서 생성한 로그인 자격 "
"증명을 사용해야 합니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Custom Sites"
msgstr "사용자 정의 사이트"

#: NEEDS WORK
msgid "Site Name"
msgstr "사이트 이름"

#: NEEDS WORK
msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

#: NEEDS WORK
msgid "No custom sites added yet"
msgstr "아직 추가된 사용자 정의 사이트가 없습니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: NEEDS WORK
msgid "Load website on Plasma startup"
msgstr "플라즈마 시작 시 웹사이트 로드"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow notifications"
msgstr "알림 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "If notifications are not working create the file:"
msgstr "알림이 작동하지 않으면 파일을 생성하십시오:"

#: NEEDS WORK
msgid "containing the following text:"
msgstr "다음 텍스트를 포함하고 있습니다:"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow geolocation access"
msgstr "지리 위치 접근 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow using microphone"
msgstr "마이크 사용 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow using webcam"
msgstr "웹캠 사용 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow screen sharing"
msgstr "화면 공유 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Web Features"
msgstr "웹 기능"

#: NEEDS WORK
msgid "Enable spatial navigation"
msgstr "공간 탐색 활성화"

#: NEEDS WORK
msgid "Allows navigation between focusable elements using arrow keys"
msgstr "화살표 키를 사용하여 포커스 가능한 요소 간 탐색을 허용합니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to paste from clipboard"
msgstr "클립보드에서 붙여넣기를 위해 JavaScript 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to open new windows"
msgstr "JavaScript가 새 창을 열 수 있도록 허용하십시오."

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to access clipboard"
msgstr "JavaScript가 클립보드에 접근할 수 있도록 허용합니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Allow unknown URL schemes"
msgstr "알 수 없는 URL 스킴 허용"

#: NEEDS WORK
msgid "Require user gesture for media playback"
msgstr "미디어 재생을 위한 사용자 제스처가 필요합니다."

#: NEEDS WORK
msgid "Enable focus on navigation"
msgstr "탐색에 포커스 활성화"

#: NEEDS WORK
msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

#: NEEDS WORK
msgid "Download Folder"
msgstr "다운로드 폴더"

#: NEEDS WORK
msgid "Cache Management"
msgstr "캐시 관리"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Cache Folder"
msgstr "캐시 폴더 열기"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Profile Folder"
msgstr "프로필 폴더 열기"

#: NEEDS WORK
msgid ""
"Cache location: %1\n"
"Profile location: %2"
msgstr ""
"캐시 위치: %1  \n"
"프로필 위치: %2"

#: NEEDS WORK
msgid "General"
msgstr "일반"

#: NEEDS WORK
msgid "Appearance"
msgstr "모양"
